鏡真係一樣好偉嘅發明

好使好用

同意！

你值得擁有

睇到就想死

好偉即係點？

好偉

清咁撚型 5洗鏡仔啦-.-

屌我啱啱先睇到

ching有冇諗過去驗眼

系！

屌你老母又jer住哂

有無鏡唔會左右調轉

痾篤尿試吓

好有梁朝偉的影子

噉真係好偉呀嘛

屌 嬲

幫我教訓下佢

偉大!!!!!

屌佢屎眼ok?

笑到震

快

呢套sticker 叫咩名

pop子

你中意就得啦

笑你老屎

乜撚牙柒頭

明明覺得自己好靚仔點知都係無女

每人一鏡

咪jer ok?

Ho ball

Ok

thx

sor lor

文盲點牛女

靠樣

你有

真係好撚偉

宜家d女鐘意柒頭

介d黎

偉過偉哥

幅射樣ok?

我係

睇過

似架仔

想俾你屌

自動波啦

好偉啫係點

偉大呀

點偉法

不能同意更多

樓主

專心温豬啦

@浮雲(真厹)

點解你又可以改名

連囝愛我

連狗sp躝

好多時影相仲好過照鏡

都係咁撚柒

巧能韋>.<

同意

肥婆乳狗不得內進

雨狗

係呀 偉呀～偉呀～

ng sick

喂！

可以用嚟變身

-1

無佢地咁型

鏡同存摺簿，係維持天下太平既兩大功臣

係
唔係嘅話我柒咗好多次喇

真

躝

你做

我行得正企得正人又正

如果個個都心想事成，咁就天下大亂啦

抵你冇女

kkk

五毛狗

邊個再覆邊個一世溝唔到女

收皮啦

笑到仆街

有幾偉

笑夠未

咪咁毒做咁多內心戲啦
咁唔係純情，好嘔心啊

躝啦死肥仔